元朗快入!!! 黑社會警告

Fwd
我以前做警察嘅朋友：

新界區警處，收左 order，收到市民襲擊，呢48 小時係唔會有人30 分鐘內到場做野，要出去做野嘅，即炒，同埋元朗，上水，大埔，屯門，極高危，帶小朋友嘅，一定唔好出街，冇人會保護你地

大家請小心， 已確認，堅料

希望大家好好保護自己

堅料二

戰友：
我有識既人係元朗做 佢話聽日唔好入元朗 裏面已經吹大雞 聽日有邊個着黑衫白衫 年輕人樣 將會無差別殺人 刀手行先
已經有貨車運緊一箱箱鐵通
呼籲聽日唔好前往

保留性命

同埋刀手將會搵南亞裔擔當

＃一定係除非唔係

重要!!! 元朗心臟病發白衫者係叔父，黑幫會更癲， 保衛自己，勿穿黑衣!

即今日.... 😰😰
元朗黑社會今日下午3點會做野

今日好似1530圍朗屏，盡量唔好行附近。
已fact checked

ps excuse me如已po 我返工冇追post

推

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

住元朗點算

老閪都報定警 到時早一個站搭的士番屋企

納稅人比咗錢，警察唔係應該要盡責任咩
Dllm

醒啦, 仲靠法律講道理 ??

We are at war.

琴晚你有見到班狗盡責任？